Citi八達通信用卡一問

係咪要月內碌夠1500蚊，巴士費全部八五折?

呢1500蚊，可唔可以用電子錢包碌？有咩計可以輕鬆碌到呢1500

payme,
不過過埋今個月無啦。

咁仲有冇咩方法

我想講15% 巴士回贈做埋今個月就無，
暫時無講會延長。

下？？？

咪撚戇鳩啦

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

咁咪無優惠？

呢張野好on9

你搭九巴定新城巴？

15% rebate唔續期就cut得卡

碌1500唔難，張卡真心好用，今個月完左唔知搵咩替代
利申 日日坐巴士

九巴龍運哦

九巴有張聯營
回 20% 多過 citi
不過係工銀

工銀申請好麻煩
之前申請張星星咭都唔得

係喎
過埋今個月尾就無..
係咪cut 得卡？

再WFH落去
有同無都無分別

仲用八達通

有著數呀

延長到9月30

一個月

洗唔洗再登記

岩岩申請左, 想問如果入張卡落apple wallet 可唔可以當八達通咁搭車, 定係會當左係普通信用卡淨係用到pay wave?

試過只可當信用卡用，八達通入唔到apple wallet

張卡本身無paywave

仲諗住入落wallet可以唔洗帶卡出街

就快930，無就cut得

又延長一個月

Cut卡點攞返八達通啲錢？

可以cut 卡

$3,000，食屎啦

payme得一千

cut左

係咪買都會票都有15%回贈？

仲搭巴士

但名下所有，可以申請張cash back碌

citi pay all計唔計

呢種回贈方式唔啱我呢啲每個月搭車唔使 $400 嘅人，就算計埋 PayMe $1,000，都係得 $1,400。仲有 $1,600 點碌？噉樣計法，我不如直接用 ZA Card 6% / Mox Card 5% / HSBC Red 卡 4% 算啦，唔使煩。

oh no
用左3年 每月車費回50蚊，不過而家可以cut card了

比工銀同中銀插咗旗做九巴/龍運回贈

當你撘400回60
Payme過1千
你平時食餐飯碌都過500啦
60/500 有12%

依家要3000
當你申請兩張信用卡之後再用payme
兩張卡payme過2000
之後嗰一千要碌
咁你個回贈由12%變到得番6%
仲要搞咁多嘢
吸引力大減

$3000 有幾難呀

碌 $3,000 淨係 for 車費嗰 15% 咋，如果你嗰個月好少搭車，啲回贈唔化算啊

咪話碌$3000 容乜易， 食飯， 超市， 消費

只有迎新先有15%？

但係嗰張卡得 1% 回贈衰呢

消費好似連 1% 回贈都冇

0.5%